［唔講唔知］原來湯渣，袁国强，馬道立，石永泰係同一個chamber出身

同Chamber又點？？

老實世柒今次真係柒出宇宙，自暴其短，少見多怪！！！

黃世柒篇文：

照平日 石永泰 講嘢嘅作風，照計唔會講呢啲湯家驊級數嘅言論㗎。只不過，大家一check石永泰個Chamber個list，我心諗， 石永泰 唔該declare the interest或者 rescue himself ，都唔好攞自己間Chamber嚟玩，一被公眾知道係好鬼核突

無錯， 石永泰 係 Temple Chamber嘅Head of Chamber，而湯家驊同一間Chamber，呢件事都未最爆機，更爆機喺個history部門

無錯，呢間 Chamber 出過三位律政司同律政司司長，包括咗英治時代嘅唐明治，中國管治年代嘅黃仁龍，仲有大家都近排憎到佢入骨嘅袁國強。我唔係法律界人士，我都知表面上，大狀係獨行俠嚟，Chamber叫大家夾份用啲resource，但如果大家用得同一個Chamber，呢班友啲關係都唔係點個頭say hi果啲「同事」喇，仲要連埋 石永泰 在內，成村人都做得大律師公會嘅主席， 石永泰 你話自己唔識湯家驊同袁國強都無人信喇。好彩楊振權生涯做大狀嘅時間唔長，搵唔番佢邊間Chamber，同埋同一個Chamber，都有一個敢言嘅法官王式英，否則你 石永泰 呢劑幫朋友，真係幫到自己個朵都臭鬼晒。

其實由今日灣仔嘅遊行人數嚟睇，公眾嘅判斷好清楚，唔好同我講戴耀廷求仁得仁呢啲嘢，依家香港公眾要求嘅法院係公正行事，唔可以the instrument of terror。德國聯邦人權專員嘅聲明，其實正係紐倫堡法官大審邏輯嘅演繹嚟，縱使國會大廈縱火案捉咗個保加利亞人，法院當時都判無罪釋放，之後希特拉至發狂搞「人民法院」出嚟。依家香港部分司法界人士，應該係時候睇番德國嘅歷史，唔捍衛法治嘅結果，一係保唔住自己條命，一係臭名永留。

但認真嗰chamber由最正常到最仆街都有
世柒用同一個chamber屌人唔多valid

我都覺冇大關係
但見識少唔知原來哩個chamber咁撚勁

出黎中環碌過既有邊隻唔識TC？？

唔識咪唔識 同chambers又如何呢
你同公司D人都識唔晒啦

你知唔知temple係點先入到
唔識唔好沖出黎柒

仲有同chamber又點
連同事都稱唔上

膠到喊

唉讀多幾年書先出黎開post啦樓主

同chamber又點，關乜事

不過原來java都係temple

讀書冇教
Btw我認無知

原來你嚮中環碌過㗎

世柒今次有啲柒

好出奇咩？？我個期LSC+U都係咁架啦！！！

不如數埋邊個HKU出身啦
仲大發現啊

數埋幾多係華記仲多發現，"似"住英文好DD，傳統專出文底無聲狗！！！

LSC嘅人好中意用大字體

咩叫「爆機」

世柒唔該柒少陣 同chambers又點樣

chambers唔會管班大狀點接生意架喎 唔係法律界就收收皮先啦屌

Btw 黃仁龍做SJ之前唔係Temple 佢舊chambers係李國能以前既office 馬道立做法官之都係Temple

人地都係話你要公民抗命 求仁得仁
因為戴妖佢地一直話坐低等人拉 然後比人告入獄嘛 有講錯咩

旅港英藉印尼華人。